# README #

Fish Image Detection using Support Vector Machine and HOG Feature

## Python Library
Install library scikit-learn untuk menggunakan algoritma SVM pada python (python versi 2.7)
```shell
sudo pip install -U scikit-learn
```
### Screenshot ###